收錢做出氣袋比人打犯唔犯法？

49（被虐狂）

49碎(碎了)

49歲(無慘)

49歲(入廠)

睇下被打個條友肯唔肯告

咁如果自願比人殺，殺手洗唔洗坐監（純粹想好奇）

其實刑事罪如果事主唔配合係咪都照告得入

簽免責聲明

要揾律c?

唔洗錢都做

殺人係刑事 已經冇得私了 就算我私下自願比你殺 一樣會照拉同坐硬

刑事係政府告喎

即係好似你自己自願自殺但死唔去的話,都係會比人告謀殺

Battery同assault未至於criminal law 但可以用tort law告 但如果用tort law告 被打者認為被打係對自己身體上無損失 就冇野可以告 因為tort law其中一個因素係要有人認為自己有損失 損失可以係精神 肉體 金錢 財產上

我知律政司會告
但假如事前傾掂數，你/你身邊嘅人唔會配合調查
想知呢個情況下可以點樣告

冇人配合既意思係成件事冇人知？ 係香港 如果你殺左人 但搵唔到屍體同證據 的確可以逃避法律責任 因為搜證不足係控方問題

其實用下個腦諗都諗到
如果自願比人殺唔犯法 咁洗乜要爭取安樂死